我發現左個好古怪嘅YouTube channel

最近因為工作關係要pick up 返啲statistic嘅野
咁就上YouTube 搵啦.

我屌，比我搵到個教中學數學嘅channel, 得5000個subscriptions. 但啲教材好齊，仲要係粵語嘅教學

忍不住上來share

利申： 非打手，真心佩服

呢個仲屈啦

咪姐係樓主個嗰囉

Sor 屌
7左唔好推
大家都係識貨之人

正喎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！